[直播] 台灣鳩hea五日

準備上機

去台灣邊度？

台北花蓮

上機

竟然有電視

樓上係雞

留名

仲未起飛

會唔會叫茶飲

支持鼓油了

有冇介紹
老虎堂定幸福堂好

Bb仲未4😱

留名G持

有冇正空姐

呢班機無 上次搭有個幾正
不過點計都係小妹最正

你死我都未死

攬住一齊4

住民宿？青旅？酒店？

民宿 西門町個頭

仆街 臨起飛先發覺有𡃁仔坐附近 瞓先88

條友真係唔識架哦

小妹唔明你講乜

落地即刻飲返杯冰先

天氣熱唔熱

LM

我都係台北鳩hea緊...
好悶

大稻埕見

Club esim方便到

多謝你 等我過去行下先

我去整單車咋

男朋友走左之後悶到仆街

我做你男朋友

入境條龍長撚到

你確定？
利申基

小妹唔係基😳

禾係小妹牙！！
已經起程去緊大稻埕 多謝推介

寧夏夜市

係台北等你

去緊西門町

我住西門町

坐咩出去

飛緊用到

接觸地下時用到

Call van

自己一個去？

誠意推介

同家人

台妹空姐結婚了

夜晚喺民宿有乜做

捽碟

小妹比fd呃 係士林踩咗返西門町

有冇巴打係西門町出嚟一齊格劍

小妹已經去左101嗰邊做隻高級雞

where is it

大屯山助航站

個景好靚同影得好靚

說好的外送茶呢

鼓油淨係去台北？

陳日飲咗杯外賣幸福堂 拎咗返民宿飲 暖曬

後日落花蓮
食漢堡

全家冰屌打幸福堂

北回木瓜奶加上面呢杯，冇得輸